kfc 牛油粟米黃金雞 伏撚到地震

走數狗

又點呀

收聲啦人渣

你邊撚個呀

你老豆啊屌你老母

然後呢 無啦 咁就完啦屌你老母

Ching 你真係冇去錯地方？

蓋ching個金莎炒飯幾時有

走數狗食屎唔伏